[
        {
            "questionText": "Какая из перечисленных операций выполняется с периодичностью 250 ч у трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Проверка натяжения ремней привода-вентилятора.",
                "Проверка давления воздуха в шинах.",
                "Проверка сходимости колес.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО периодичность смазки всех подшипников переднего ведущего моста тракторов \"Беларус-3022В\" и \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что является причиной повышенного износа шин переднего ведущего моста тракторов \"Беларус-1221\" и \"Беларус-1522\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Изношены манжеты поворотного кулака.",
                "Несоответствие давления воздуха в шинах рекомендуемым нормам.",
                "Пробуксовка муфты привода ПВМ."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким способом изменяется колея передних колес трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Ступенчатым.",
                "Бесступенчатым.",
                "Ступенчатым и бесступенчатым."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО предусмотрена периодичность замены сменного фильтрующего элемента масляного фильтра гидросистемы заднего навесного устройства трактора \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для какой цели предназначен реверсный мост трактора \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Для движения передним и задним ходом.",
                "Для движения задним ходом при выполнении сельскохозяйственных операций.",
                "Для движения передним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО установлена периодичность замены масла в трансмиссии трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько передач вперёд у трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "16.",
                "24.",
                "36."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены масла в картере дизеля трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Двигатель какой из перечисленных марок тракторов \"Беларус\" не имеет охладителя надувочного воздуха?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "\"Беларус-1523\".",
                "\"Беларус-2022В\".",
                "\"Беларус-3022\"."
            ]
        }
    ]
    